仆街 聽日要返工喇

返撚左喇 屌你

好撚唔開心阿

係呀屌你無得行山

仲係wfh緊

返緊啦屌

而家返緊

八點已經返到公司喇屌

好撚不安啊！！！！！！

返緊

黎生

快樂的時間過得特別快

家中方一日 世上已五日

正呀
終於有得返工喇

終於可以返工啦

仆街 點算呀唔想返工

聽日返工先正
啲客 supplier 廠 全部放緊假
都冇野做
Home office 直頭應該電話都唔洗聽

依幾日返左啦，做到狗咁
利伸，飲食業pt

WFH已成歷史

年初五咁樣

屌你老母邊個發明返工，以物易物就算啦